[
  {
    "question": "Qual é o nome do seu personagem?",
    "options": [],
    "answer": ""
  },
  {
    "question": "Qual o ID apresentado no seu jogo?",
    "options": [],
    "answer": ""
  },
  {
    "question": "Roleplay significa...?",
    "options": [
      "Mata-Mata",
      "Role com os Amigos",
      "Simular a vida real",
      "Simular a Fantasia"
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "O que é considerado anti RP?",
    "options": [
      "Vender drogas em área safe",
      "É você cometer infrações de trânsito.",
      "É você quebrar as regras do servidor.",
      "É você fazer rp de bandido."
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "O que é RDM?",
    "options": [
      "RDM é usada para quem abusou de bug.",
      "RDM é matar alguém sem motivos.",
      "RDM é atropelar alguém sem motivos.",
      "RDM é sacar uma arma e ameaçar alguém."
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "O que é AMOR A VIDA?",
    "options": [
      "É valorizar a vida como ela fosse única.",
      "É ter amor próprio.",
      "Reagir a um assalto.",
      "É pular de uma ponte para evitar não ser pego."
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "O que é Combat Logging?",
    "options": [
      "É entrar em combate na ação.",
      "É tentar fugir ao ser abordado.",
      "é chamar alguém para lutar.",
      "É deslogar do servidor para fugir de abordagem, prisão, roubo."
    ],
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "O que é PowerGaming?",
    "options": [
      "É você fazer um RP forçado com os players.",
      "é abusar da mecânica do jogo.",
      "É utilizar informações de fora do jogo.",
      "É você ter super forças no jogo."
    ],
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "O que é MetaGaming?",
    "options": [
      "Aproveitar de informações externas e levar pro jogo.",
      "É você jogar usando o Discord.",
      "é você fazer RP baseado em metas de missões.",
      "É você pedir alguém em Casamento."
    ],
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "O que é VDM?",
    "options": [
      "É matar alguém sem motivo.",
      "É usar um veiculo para matar alguém.",
      "É  ato de abusar das mecânicas do jogo.",
      "VDM é subir uma montar com carro de drift."
    ],
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "Quais são as Safe-Zones?",
    "options": [
      "Aeroporto, Garagem, Áreas de Farm Legal.",
      "Delegacia, Hospital, Concessionária, Áreas de Farm Legal.",
      "Praça, Áreas de Farm Legal, Hospital, Delegacia.",
      "Praça, Delegacia, Hospital, Concessionária."
    ],
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "Ao entrar no servidor você concorda com todas as regras impostas?",
    "options": ["Discordo.", "Que regras?", "Concordo.", "Nulo."],
    "answer": 3
  }
]
